如何搭地鐵時保護自己？

如果你手機有鏡頭

如果你想坐地鐵既位

如果你係高佬迫緊地鐵，隔離係矮港女

地鐵唔敢開sc了

on9你唔影咪乜都唔洗做